原來而家9巴有廣播叫人關聲

頭先係巴士聽到廣播 請將手機聲量關細xxxxx
下次可以叫司機播完先過佢屌d人

利申 試過拎2部電話播kpop同d 大大聲播歌既pk鬥煩